* Совершенствования общих принципов поведения
* Упрощение процесса принятия решений
* Повысить уровень осознанности
* Выяснить причину нашего существования
* Замена комплексов здравой совестью
* Сделать этот мир лучше
